泛民呢次算唔算奸有奸輸

上訴諗住分開選食埋游B嗰位，依家嘔凸

立心不良

拆開選，新東遲啲會食多席，似係打個和。

長毛犯眾憎，點贏呀

唔會出長毛啦，小麗都2次dq何況佢

唔出長毛博dq多一次，點凸顯選舉不公義？